覺唔覺Cable 新聞加速 CCTBB 化?

越黎越似CCTBB.... 得返NOW 可以見了...

now 都係啦
琴日個cam 死對住d 示威者
但個個都無做black bloc
起底好撚易

唔止新聞，其實平日啲節目已經為警謊警暴洗白。

唔係被中移動收購咗咩？

聽講整咗個大灣區新聞中心

所以而家連電視新聞都唔撚睇啦
睇得多都影響思維

77台8點李臻，肯定收咗錢，仲要喺百萬計個隻

首要任係先收cctvb皮

77台 新聞怪怪地

變曬紅媒
想做生意要攞牌
攞牌就等於俾政府揸住個春袋

有個主播陳書君咪又係藍絲一個(雖然佢係同志)

李臻上次同PK TANG訪問仲稱三萬隻垃圾做手足
屌佢老母個老母個老母

李臻以前聽聞喺黃，為錢變藍，又一垃圾

可能人地一路都係藍呢 黃?佢條底褲就黃
想做袁志偉2.0咋

佢係咩色就唔知
不過廿年前曾經喺鏡頭前怒屌popo
「有冇搞錯呀你班香港警察」一事成名
而家就走去lam鄧小強鞋底